
# Projet apprentissage de règles

Projet d'une durée de deux semaines qui contient plusieurs sous-parties.


## Projets individuels

Pour récuperer les projets individuels, se mettre à la racine et faire   
* git submodule init  
* git submodule update
                
## Voyageur commerce

Le projet se trouve dans le dossier voyageur_commerce  
* 'make' pour compiler
* ./voyageur_commerce.out pour executer

Les calculs d'optimisations sont affichés dans le terminal. Pour construire soit même un chemin, sur la fênetre ouverte :  
* Cliquez sur un point, puis un deuxième pour construire un chemin
* En cas d'erreur, cliquez de nouveau sur le dernier point pour enlever le chemin
* Le but est de relier en faisant un cycle, le PREMIER point selectionné en passant par TOUS les points.

## Premier chef d'oeuvre

Ce projet, notre jeu réalisé en un jour est dans le dossier chef_doeuvre   
Cependant, nous avons utilisé des tag pour mettre à jour le projet.  
Pour récupérer ce projet faire :
* git checkout chef_doeuvre_jeu

## Projet apprentissage

Ce projet, notre apprentissage est dans le dossier chef_doeuvre, le dernier commit correspond à la dernière version du projet.
Cependant, nous avons utilisé des tag pour mettre à jour le projet.  
Pour récupérer les anciennes versions faire :
* git checkout  apprentissage_v1 -> version de base, la plus simple
* git checkout  apprentissageV2 -> version évoluée
* git checkout  apprentissageV3 -> version évoluée, avec collecte de bonus





## Authors

- Martin Rouault
- Valentin Boutouria
- Simon Dallet

